[放飛] Nations League Finals 荷蘭對英格蘭

category 1飛黎，row c 得一張
公事原因而家去唔到
反正都係退唔返d錢，如果有連登巴打想買既就平平地放左佢算